---
title: "Конфигурирование Web-интерфейса"
description: "Описание конфигурационных файлов"
weight: 20
type: docs
---

Настройка Web-интерфейса %ProjectName% осуществляется в файлах конфигурации, расположенных в директории `%path_to_directory%`.

Параметры конфигурации задаются в следующих файлах:

- [%config_name%.cfg](./%config_name%/) — конфигурация % Add your text here %;
